\exsection{sec:thes:misc}

\begin{examples}
	\begin{example}{10001}{01chr}{136}{H}
		Ƿitodlice god ælmihtig ƿát ealle þing togædere · ⁊ ealle þing hæfð on his andƿerdnyss\textit{e} · ⁊ hí æfre beoþ ón his gesihþe · ⁊ næfre him úncuþe · ⁊ \dhl{þis} ís  gecƿæden is  god ís æghƿǽr eall · {\ellipsis}
	\end{example}
	\begin{example}{10010}{13moy}{247}{D}
		Un-eaðe me is \dhl{ðis} · ac me is sƿa ðeah leofre\\
		 ic on godes handa befealle þonne ic on mannes handa befealle ·\\
		forðan þe his mildheort-nyssa syndon mænig-fealde ·
	\end{example}
	\begin{example}{10012}{18reg}{331}{D}
		Ða andƿyrde hieu ⁊ cƿæð unforht him to ·

		Git ðinre modor manfullan forligr ·\\
		⁊ fela unlybban syndon forðgenge ·

		Þa geƿende ioram aƿæg sona · ⁊ cƿæð ·

		\dhl{Ðis} synd syrƿunga · ⁊ hieu hine scét\\
		bæftan his bæce ·  him to-bærst seo heorte ·
	\end{example}
	\begin{example}{10013+VBN}{24abd}{60}{N}
		{\ellipsis}\\
		⁊ he ƿearð sƿyðe gram for þære deora ƿare ·\\
		⁊ het ða æt nextan þa hæðenan cƿelleras\\
		ingan mid sƿurdū · ⁊ ofslean þa halgan ·

		Þa ðe \dhl{þis} gedon ƿæs · þa het se dema teon\\
		þæra halgena lic to ðam hæþengilde ·\\
		{\ellipsis}
	\end{example}
	\begin{example}{10021}{37vin}{141}{D~H}
		Þa smércode se halga ƿer ⁊ to þā hetolan (datian᷒ þus) cƿæð ·\\
		\dhl{þis} is  aƿriten is ƿitodlice on godes ǽ ·\\
		 ða ge-sceondan ne geseoþ ne þa gehýrendan ne ge-hýrað ·
	\end{example}
	\begin{example}{10038}{04iul}{51}{***}
		Confirma hoc deus · q\textit{uo}d ope\textit{r}atus es in nob\textit{is} · et rel\textit{i}q\textit{u}a.

		Gefæstna \dhl{þis} hælend ·   ðu on ús geƿyrcst ·
	\end{example}
	\begin{example}{10040}{04iul}{329}{Comp}
		Þa hét se dema his gingran \dhl{þis} dón ·\\
		⁊ eode mid his ƿife · aƿeg to his huse ·\\
		for þan þe hé ne mihte geseon hu his sunu forburne ·
	\end{example}
	\begin{example}{10064}{29dio}{264}{D}
		Þær com eac se hælend mid þā heofonlican leohte ·\\
		⁊ fela engla mid him · þær menn onlocodon ·\\
		⁊ nam  husel þe ðær gehalgod ƿæs ·\\
		⁊ cƿ̅ to þam bisceope · mid blyðre ansyne ·

		Min leofa underfoh \dhl{þis} · ⁊ ic mid minū fæder\\
		þe mid fulfremednysse gefylle þa gerynu ·\\
		forðan þe mid me is mycel med þe sylfum ·\\
		⁊ þam ðe gehyrað hæl on minū rice ·
	\end{example}
	\begin{example}{10070}{31mar}{1465}{D}
		Gif ge for minstres þingon · ⁊  he mid eoƿ ƿæs\\
		hine habban ƿillað · þonne \hlA{ƿite} ge \dhl{þis}\\
		\hlB{} he on mediolana ærest mynster hæfde ·
	\end{example}
	\begin{example}{10080}{37vin}{102}{D}
		{\ellipsis} · ⁊ se ƿæl-hreoƿa hī cƿ̅ to ·

		Hƿæt segst þu nu uincentius · hƿæt þing þe be þe sylfuum\\
		⁊ be þinū earman lichaman on þysū laþū ƿítū ·

		Se halga ƿér þa cƿ\textit{æ}þ to þā ƿælhreoƿan þus ·

		\dhl{Þises} ic ge-ƿilnode ⁊ geƿiscte ǽfre ·\\
		nis me nan þing leofre  me on mínū life getimode ·
	\end{example}
	\begin{example}{10081}{37vin}{203}{D}
		Ic eom nu gestrangod ⁊ hnesce under-streoƿod ·\\
		\hlA{ƿundriað} \dhl{þises} \hlB{} se þe ƿurðaþ god\\
		mid soþre andetnesse ·  he sige-fæst byþ æfre ·
	\end{example}
	\begin{example}{10117}{05seb}{61}{D}
		\dhl{Þas} \thehl{þe} hér nú ƿepað · ƿoldon mid eoƿ blissian ·\\
		gif hi geare ƿiston ·   ge nu ƿiton ·\\
		hi ƿenað to soþum ·  þis lif ana sy ·\\
		⁊ ne cunnon  oðer · þe æfre endeleas bið ·
	\end{example}
\end{examples}
